6060 眾安在線 圍爐取暖區

【眾安闖紅底】眾安虧轉盈可期 前景較美圖佳 中長線看150元

跌到咁都仲唔走?

剛才先做股東 ........................

ipo揸到依加

44.1 買左陪你做股東 ~~

而家反而有興趣....

之前54.5入過幾手,
見唔對路52.5走左
而家得返44
個低係邊真係冇人估到

中午有差不多1蚊食都冇食,
而家又去番原點 :<

有冇人仲有貨?

屌呀. 一入就坐.
有冇人仲有KEEP

幾時可去50 ?

咁點解你入呢？睇好佢d咩？

今日41.9 入左幾手 尾市好似有條大陽燭

但係仲渣住左幾手70蚊既貨

拉番平均價幾多?

60左右 同佢鬥長命

OKOK 我44蚊 ... 快D衝上去

掃上 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 43.1 !

43.35 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

IPO 價 59.7 !!!!!

好撚滾動

43.6 見底喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大戶集中入爆佢

40 都穿埋